[停一停，諗一諗]下週怎辦？

大家記唔記得五年前點輸？
大家記唔記得六月出返黎果時點解咁得人驚？

五年前陣地戰好似贏左，佔左三，曾經係四五六個地點，但民氣慢慢消耗，市民日常生活不便，慢慢民意便逆轉。不是不支持真普選，是不支持佔領擾民，最後慢慢變成不支持抗爭。警察好兩個月不攻不防任你佔，最後被清掉沉了五年。
今週真的成功癱瘓了不少交通，聲勢迫人，但其實你有留意吓啲藍屍谷，都真係開始有幾單所謂市民自發打黑衣人，我唔係淨係講上元荃黑幫，係例如鑽石山或其他民生少少的地區都真係有啲衝突。睇直播九龍塘封獅隧天橋，我自己覺得封入獅隧冇乜問題，啲車走到，但封沙田出黎，人地真係冇得走，就好似政府堵塞議會一樣，最後人地只能同你死過，不完美，要改善。市面是大致癱瘓了，但一直燒民氣一定不是辦法。你不信？五年前試過了。

六月出返黎果時點解咁得人驚？WE ARE BACK。五年前留下的一句大概也只是一個美好的幻想，但竟一語成讖。證明打壓猶在，民心卻不會散。大家要明白，民眾之可怕，不在器利，在於號召力。

你以為汽油彈、火箭、投石機真能擊退警察？真要打，上千真死士也不及警察之火器。我不反對固守抵抗，但不認為必須一直不停固守抵抗才可為運動帶來最終勝利。每次的市區攻防，不也是防暴退場後再築防線嗎？野火吹不盡，春風吹又生，你守東，我去西，才是民眾可怕之處。震懾力，強於戰鬥力，孫子兵法乃言不戰而屈人之兵，才是上策。你以為警察敢膽之火器一次過屠殺一百萬人？殺了一百萬人，誰來製做經濟活動交稅？誰來推高樓價？誰來吸引外資？震懾之用，中國之解放軍如是，美國的核彈頭如是，警察的火器如是，民眾的數量如是。

又一城俾人裝一裝，要休業半個月，你認為管理層點諗？叫你班POPO入黎幫手，幫唔幫到我守？下次仲敢叫你POPO入黎？商家佬只係睇錢同回報，你估佢宜家怕邊個多啲？黃色經濟圈你估講玩？藍店不必全罷，今週罷呢個，下週罷果個，你睇吓邊個被震懾。

現在全撤防？我不認為，但必須定一個期限。市面要回復正常，勇武要休息，和理非要接棒，民眾也要隨時預備自衛。但要政權繼續恐懼，民眾來如水，去如水，齊上齊落最可怕，甭想堵，堵不住，禁不絕，有什麼奇怪的動作，全城必動。

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推

evening sir
休息sir
屌你老母sir
食屎sir
拉sir

［旭日行動］唔好太依賴塞鐵

唔記得講，今日聽到個開車朋友講，有揸車人喺吐露港想清路障，俾POPO制止，大家諗諗點解。